究竟有幾多公司有彈性上班時間？

今日晏左返工， 搭車輕鬆好多。
香港都冇推行過， 由得班奴隸逼住9點返工，然後屌overload 既地鐵。

it公司

Contract 寫9點
唔少同事差唔多10點先蒲頭
10點半都有

公司唔洗打卡 除左第一日返工之外
日日都9點半左右先返到無人理

我第一日準時返...
但公司門都未開 個時又無鎖匙
之後果斷最少9.30先返

contract係咁的啦，乜福利都無。 Perm的就早15分鐘返到公司

全部公司都係囉

我公司有呀
我可以早幾多返都得
遲幾多走都得

但係冇得遲到早走算唔算彈性上班

Perm 既 contract

港人日日逼地鐵，好多拿口拿面

所有香港公司既腦細同高層都係彈性上班時間

腦細同高層：彈性上班時間

奴工層：逼地鐵

理應朝9朝6，但成日9點半先浦頭，有時4點半就走

負正得負，例為contract

返廿一個鐘就算咁樣遲到早走都係奴工啦

銷售 有數是天王

屌 九唔撚答八

好難先做到老細高層

你真係人如其名，睇我覆邊位巴打先啦，咪同我離題之類的廢話

彈性上班時間即係點?

遲番一粒鍾, 遲番一粒走咁樣?

唔系幾多公司有彈性上班時間
系幾多人有彈性上班時間

巴打做咩公司

on 9 仔, 人地講合約點寫同真實返工時間有唔同，
你就係度答contract 合約工同長工，笑撚死人，有讀寫障礙及早求醫啦

你就onL79，係網度搵存在感呀，又唔L覆你，關你L事呀，你L痕咪去吊鐵板，On9仔

你呢d咁的7頭，永久blocked